老母麵一復出, 就搞彎哂嗰市

先升6舊再倒跌八舊

冇女冇錢冇叫雞呀